# README #

Need to write something.......

### mudar coluna de  ações para botões 
Comandos permitidos ao usário final:
  - posição avulsa
  - alterar intervalo

Cadastro de comandos:
  - cadastro de comandos, nome + comando
  - marcar disponibilidade do comando para cada perfil usuário

---

- Padronizar numero do telefone [x]
- Mostrar bateria na listagem
- Mudar fonte para bateria baixa
- remover titulo do painel da listagem de equipamentos
- MCC e MNC vazio mandar pro garbage


Regras de área:
 - temperatura [x]
 - bateria [x]
 - agendamento de dia e horário para envio de mensagem [x]

Mensagens em massa:
 - confirmação de envio [x]
 - listar modulos que não confirmaram 

- Trocar padrão do template  [x] 
- Colocar precisão e endereço vindo do unwiredlabs  [x] 
- Trocar mensagem em massa pra mensagens multiplas  [x] 
- mensagem por área por "agendamendo de mensagens"  [x] 

----

* senha para remoção do equipamento
* data da ultima mensagem do equipamento na listagem
* acertar TZ para brasil

------------
Busca e cadastro de módulos
- Inicialmente somente busca (chip e numero do chip, no. serie) e carregamento dos equipamentos
- Cadastro/cadastro expresso, atualizar
- Mudar pagina de modulos (desperdicio de espaço)
- Mostrar intervalo
- Mostrar status(expirado, ciclo, emergencia, etc)
### mudar coluna de  ações para botões  
- Mensagens enviadas + confirmações
------------


### pre-cadastro

### FORMATO DA ETIQUETA
1 - Empresa (3 letras)
2 - Modelo 
  SM - semanal
  ME - mensal
7 - Numero serial

parcial

- nome
- dias
- bateria
- código
- sensor de temperatura, movimento
- gps ou nao
- rf ou nao

- Mostrar posições ao clicar no link do numero de série


- Correções
- confirmação de envio de comando
- update no mapa na hora do resize



----
setar expiração da mensagem antes de enviar para vivo



https://github.com/fin-hypergrid/core
https://github.com/jpmorganchase/perspective



TX permamente - RF ligado - Emergencia - TX programado


mostrar:
  intervalo de programação - 5-60-...
  temperatura


TX - tx1 
TXP - programado - tx2
C - ciclo
ciclo=2 ==> wakeup(w)


ABBBFBMM0000006

85BB63MM0000022

